# README #

Deze README bevat informatie over projecten Programmeren 5.
Nash Muylle

### Opdrachten ###

* Je gerief klaarzetten
* * Besef dat repo's geen kopies van bestanden zijn maar versiebeheer van bestanden!!!
* 

